李力持: 13歲可以做記者 係大學讀傳媒想做記者嘅咪好無癮

有冇明佢個邏輯？明佢講乜撚嘢？

恥笑post睇完就算 唔好推 thanks！
雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

無讀過書都可以做警察 學人講警例講法律啦

BTW唔好貼呢條垃圾上嚟啦

無人想理呢個傻鳩

公民記者

唔理條傻仔 佢自己就會好無引 自動波退出
689都一樣

小學生都可以做主席啦

呢條友又突顯自己冇見識

1999。

一個人冇工開冇錢 只可以發下口痕博出位

6歲都可以做警犬，咁係咪全部得6歲智商？

九歲入大學，xxxx無癮

導演轉營五毛最佳例子

葛珮帆唔洗讀都可以做博士。咁入大學讀博士咪好無癮😮

本身係一個笑話嘅人，先可以寫真係笑話?

一定要讀marketing先可以做marketing

細路都可以做演員
咁讀藝員訓練班啲人咪好無癮？

香港做導演既有幾多真係讀導演系出身

其實外出記者同寫文做editor係兩樣野lor

6歲可以做少年警訊，黑警讀偽進真係好無癮

原來要讀完戲劇先可以做戲 咁cctvb個班炒得啦做咩演員

一條on9都可以寫笑話，係紅館開show棟篤笑既子華神咪好無癮

拔尖10歲讀大學個d
咪搞到大學生好無癮

要讀大學先可以做記者?

只要有心 人人都可以係食神

佢個諗法係：「超！你班細路毛都未出齊，學乜人關心社會，返去學校讀書啦！」

全球最年輕CEO都係13歲

毅進都做得警察，班讀過大學既白衫咪好無癮？

洗咩13歲
沈詩鈞 9歲已經入到大學啦
大導演收收皮先好唔好

李力持有冇讀過電影呀噉？
冇讀過又學人做導演？

喂 尊重啦

沈博士9歲入大學，
13歲雙學位畢業，
後生人地10年，有咩問題?

李力持: 13歲可以做記者 係大學讀傳媒想做記者嘅咪好無癮
市民: 李力持: 13歲可以講笑話 係報紙講笑話既導演咪好無癮
李力持：!@#%&!@^#*(@!&^*(!@$%

推呢個

李力持: 13歲可以做記者 係大學讀傳媒想做記者嘅咪好無癮
市民:13歲可以講笑話 係報紙講笑話既導演咪好無癮
李力持：!@#%&!@^#*(@!&^*(!@$%

沈詩鈞9歲入讀大學
未讀過大學既李力持做人係咪好無癮

讀中學都可以拍戲，李力持會唔會覺得無癮？

老屎忽論

lollllllllllllllllllll

13歲 都可以做導演
D失業導演未好無癮

起一起底就發現樓豬日日mon藍絲page

雖然大部份都話唔洗理條傻閪，個個個都推依個

Child登仔淨係識拎極端例子舉例

唔撚買比你呀撚樣

細個打飛機大個勿屌閪

13歲做校園電視台導演 李力持無癮

pull

校園電視台咪有校園記者囉，佢冇經歷過中學？

愛因斯坦廿幾歲發表相對論，係咪30歲打後既科學家又好無癮？

藍絲走去食黃店😯真藍絲係藍營奶共做緊藍絲咪好無癮😯要唔要杯鳩葛食黃店嘅藍絲😯抑或食黃店嘅藍絲都可以係藍絲呀！話晒佢平時都奶開共！不用分那麼細唔該！

冇讀apa都可以做導演
冇讀文學又可以出書

收皮啦李力持 你新亞中學畢業咋

你邊度唔明？

全民記者

專業Mon Po員

減少圍爐恥笑，依日恥笑完射去唔同地方做文宣

係咪串緊梁朝偉輸畀個14歲？

佢都做到導演 王家衛咪好無癮

李生做咗咁多年導演都半紅不黑
讀戲劇或者立志執導筒嘅以你做人板咪好無癮？

毅進仔都可以做PC 咁degree考PC咪好撚on9

又串曱大大

老毛八路軍都有小鬼兵，李狗力持打著紅旗反紅旗，低級紅，高級黑

Don't make stupid people famous
I mean 李力持

goodest logic

李力持過哂氣架喇

利申: google完先知佢係邊個

騎住既成世既周生都好似冇讀過書

應該係:
6歲可以做少年警訊，係大學讀...
Oops，唔洗讀大學都做到狗

唔賣畀你啊撚樣

平時屌鳩學生哥唔肯落場實戰/工作下，學習下社會大學

啲廢老黑警就屌鳩人地多事有書唔讀

乜撚都呢班垃圾講哂，阻住年輕人進步咪就係呢啲陷家產囉

啲家庭主婦都可以炒餸，咁喺烹飪學校讀嗰啲學生咪好無奈？？

去佢度留言呢個

人地義工黎

李力持咁撚樣可以做編導 讀演藝既咪好無癮

李力持最大既成就係出左本真係笑話黎形容佢自己人生

咪撚貼佢上來
曬時間

要做d乜應該關能力事而唔係年齡
你睇你幾廿歲人仲係戇鳩鳩咁就知啦

秒

某d人低級趣味、垃圾gag都做到導演，咁杜琪峰、許鞍華、王家衛、爾冬陞又係咪要去跳樓呀？

有能者居之
年齡小同能力跟本無衝突

錢行先？哈哈……

鱔稿

只容毅進做差佬
不準學生做記者

低學歷都可以做警察，咁啲大學生咪好無癮......

有料

小學生都要計數 咁大學讀數個班咪好無癮

兒登仔，去做你既少年警訊啦，小學都有得你做。

公民記者，你都可以做

人地玩奧運，練單車練十幾年，咁我呢個小朋友就唔踩得單車？

13歲記者我覺得都係極端例子喎，既然係咁點解唔舉得？你話你廿歲做記者舉返沈博士就話啫

大把呢啲啦有幾極端

佢有無諗過佢既出現令弱能人士都好無引

廿歲做教授...

Stop making stupid people famous

小學程度都做國家主席啦on9

讀唔成書都做到警狗啦

李狗你吠咩

on79

八歲可以入少年警訊，咁讀完毅進先做咪好無癮？

李力持都係導演，咁我都係影帝啦

咁公道講
佢d 笑話, 笑片真係陪住香港人長大

毅進都可以做警察

條條大路通陰間👻

呢條垃圾靠周星馳上位，之後佢無出名既電影，食老本食咗咁多年，過氣導演變成街知巷聞既小丑
再睇返佢啲笑話打油詩，真係好尷尬，但佢真係當正自己係大文豪

好過佢活左幾十年都唔識做人

13歲可以做TVB童星 係TVB報藝員訓練班想做藝人咪好無癮 要唔要取消Tvb藝員訓練班 抑或13歲撚可以比佢報咗藝人 話哂錢行先！ TVB跟貼D唔該！

小學生做緊你領導人啵

癈老

唔想知呢條友講咩

咁佢條撚樣都做導演又出書啦

幾廿歲你都仲真係笑話啦

13歲智商嘅都可以做警察啦

預科畢業後當過倉務員，其後在1982年加入香港亞洲電視任職助理編導，之後轉投無綫電視任編導[2]。

係囉，咁大學電影係咪摺得？

喂
你咁樣人哋駁

學佢咁講 讀criminology嗰啲咪要跳樓

13歲都可以做小廚神 係法國讀藍帶做廚師咪好無癮？

係咪真係笑話又有新書出？

我：@¥%&#% ^_^

點解要大學生先可以做記者，咩邏輯？ 所以話廢老係接受唔到新事物

咩叫讀傳媒？
報大學生？

中文黎架？

低能都可以做導演，係大學讀電影咪好on9？

咁有d神童10幾歲就做到老師佢又唔講

典型廢老,

講完以為自己好好笑

邊個來？

李力持預科畢業就做導演，讀演藝班人咪好無癮？

佢又唔係受薪 對專業傳媒有咩問題
記錄事實啫
係港共/黑冰狗不願面對

弱撚智邏輯仲以為自己好岩 廢老幾時死 屌你老母

姐係等於係日本
有人讀幾年大學考到律師
同有人唔係讀大學，自學考到律師

咁快出絕招未撚夠喎

周生係回魂夜都有同你講啦

面就人地俾，架就自己丟

李力持：建議取消全港所有中小學
否則中小學就可以讀書，咁讀大學咪好無癮
中學就可以參加學界比賽，咁奧運咪好無癮
16歲就可以扑野，咁大人咪好癮
取消晒所有大學以外嘅活動，否則讀大學會好無癮

一邊係受薪傳媒
一邊係公民權利
有咩關係

咁多正評證明連登仔好多都無暸解過
人地講咩就信

。。。

佢條撚樣都可以做導演啦

中學畢業都可以做導演 係大學讀電影個啲咪好無癮

神童12歲入大學 人地18歲先開始讀咪好無癮

教育程度 預科畢業
from wiki

好似佢咁ON9 都做到導演啦

返去講笑話啦仆街

童星

on9仔

你條廢物咪一樣做到導演

自己固步自封 然後規範人地可以做乜 唔可以做乜

拉

會員 #12186 - 肥寶貝 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，該會員以往言論：

性侵？你睇下連登仔之前點講你啦豬閪 - #1

依條片真係笑撚死 - #1

你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦 - #1

睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講 - #1

忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑 - #1

意見及舉報：

岩岩讀完毅進嘅pc垃圾係死差佬
pk鄧又係死差佬
做咁多年做乜 警務處跟跟佢

我d身份越黎越多

屌那星 一針見血